有冇巴絲養羅漢松

請教點養得好

試過 覺得好難養
多水少水都試過 但都係乾枯死